[突發]TVB推出2018年廣告預訂計劃

以前都未聽過tvb會搞咩廣告預訂計劃，係咪就黎玩完既先兆？

呢加仲有人睇電視?

我都以為電視係被淘汰緊既野黎